個啲未割包皮嘅基督徒，死後會否俾上帝掟落地獄?

聖經話一個男嬰出世之後冇耐要割禮

新舊約都唔識分？

有咩分別 咪又係聖經

戇鳩 咁洗乜分天主教和基督教

有咩分別 咪又係信埋同一家人

落地獄啦你

兩教之教義和所信奉的神都唔一樣
而且教條、習俗大有不同
如果你將佢哋歸為同一類
就顯得自己幾咁愚味無知

會叫你落返去割左再上返黎

嘩
唔講仲以為耶蘇唔係同一個老母生

咁連登同高登都唔洗分啦

耶穌係咪未割好先有得復活

系牙
樓豬等收皮

嘩
唔衝出黎都唔知你幾on9

系你老母牙你老母
5p狗你老母就比人收皮呀 行撚開啦柒頭

咁你一定係中国人

新約時代，舊約唔駛守